小腸氣問題

想問小腸氣手術大約價錢係幾多?
其實星期日都會帶佢睇醫生 準備做埋手術 不過想知個大約價錢

幫隻貓絕育順便做埋
仔黎 2個手術加埋1000左右

我隻貓做過
唔係絕育做埋 6000蚊埋單